點睇香港人買人地國家物業收租

搞完自己地方唔夠仲搞埋人地地方
而家tvb先講緊

💸

同支那一鳩樣
有錢就大撚晒做乜鳩都得

唔好玩啦，有邊個有錢人唔係一個diverse 既投資，股債樓點會唔齊，當你有五千萬你會放係銀行收一厘咩 想講唔好用窮撚思想度係有錢人到。買領展收息，事實上咪又係鼓勵佢幫你搵錢

利申炒樓正仆街